"Nou, ik denk dat je elke oorzaak."
"Bid verontschuldig mij niet voor mij," zei Lord St. Simon bitter.
"Oh, ja, ik weet dat ik u toch echt slecht en dat ik heb gesproken voordat ik ging, maar ik was een beetje ratelde, en vanaf het moment toen ik zag dat Frank hier opnieuw dat ik gewoon niet weet wat ik deed of zei.
Ik vraag mij af ik wist niet naar beneden vallen en een flauw rechts vóór het altaar."
"Misschien, Mevr Moulton, wil u graag mijn vriend en mij om de kamer te verlaten terwijl u uitleggen?"
"Als ik kan uitspreken," vertelden de vreemde meneer: "We hadden net iets te veel geheimzinnigheid over dit bedrijf .
Van mijn kant wil ik alle Europa en Amerika te horen wat de rechten van."
Hij was een kleine, pezig, verbrande man, glad-geschoren, met een scherp oog en alert blijft.
"Daarna zal ik vertellen ons verhaal,' zei de dame.
"Frank en ik hebben elkaar ontmoet in '84, in McQuire, camp, vlakbij de Rockies, waar pa werkte een claim.
